我做過深水埗囍囍一個月。你問我答

知道都答

一句 黃定藍
扮黃都當你黃

藍

點解d 生腸有時好臭

兩間店係咪同老闆

兄弟檔

點睇威威小食

洗唔乾淨

老闆係唔係狗

我點睇冇用。。老細點睇

報食環可以點報?

藍。但唔係狗

你係新移民阿姐？
而蛋幾錢？

唔洗報佢成日話比左一份成環。事實深水埗個間真係冇食環捉過我做個陣

我香港出世。。早輪失業。。冇錢邊知養我。。咩都要做

食環貪污？？

? 一係就大叔一係就大媽做....?樓主幾歳?

大波阿姐？

嘩堅定流 犯法喎

以前食過啲多春魚好正，但係咪好唔乾淨

同你會唔會開間黃小食店？

唔知，我冇見到佢比錢食環，得佢講，但的確佢點擺都冇人捉過

70後

一個阿叔
三個阿姐
全部40後
冇個係純正香港話

你話你香港出世
即係雙非啦

97前雙非可以申請到香港？

你有冇睇我標題。。我做過一個月，唔係做左一個月，冇做好耐

唔係話信樓主
不過而家連登多左好多中年人上架喇，瞓醒未

我記得我p牌個陣好似po過我係70後。隨便起

證明下先啦喂

我夠做過滙豐總行啦

呢叫我證明做過囍囍定叫我證明自己70後？後面個樣仲得，前面個點比證明，囍囍邊有工作證

咁你想點呀？露對奶出黎查一查年齡？？？

你拉鳩佢咪得囉。又想連登神探上身？

雖然係唧，但果度賣開而蛋牛紮邊有咁好香港話丫？

樓主膠post玩一陣好喇

中年又點？
我識60+銀髮大陸口音既都黃到出汁，70後好多黃。所以咪睇人幾多歲，後生既都唔少藍啦。

我食過次成間鋪又污槽又難食你自己返工肚餓想食d野，有咩係會敢食

話做過小食店兼職員工，都要證明。

你上連登又唔做身體檢查？？Check 吓智商夠唔夠先好上。

留名等睇膠post上熱門

Ok 冇野再問

冇，自己帶飯

做過囍囍同話自己70 後都要證明

連登做乜鳩

間鋪一個月租金幾錢？一日生意額幾多？？

有冇屎係入面
以前有拖拍既時候 一人一啖好sweet
希望我冇食到屎

證明70後冇問題，上面出左圖，但工作證真係比唔到啦

幾錢一個月？入行辛唔辛苦？

真樓上班小學雞當哂自己係偵探

旺角唔知，深水埗好似8萬平均日做幾千到一萬

你知唔知所謂純正香港話係近50年先真正成形

萬多啲。冇講辛唔辛苦，冇錢就要做，都係工一份

點證明你做過 ?

唔洗咁認真
連登好多呢啲fc fact上腦嘅人
唔係主線post都處處逼害咁

屌，垃圾 post 我話做過 xxx 都得啦

佢有冇咩秘方？？龍津點睇係2間鋪個老細有關係？

呢個問題真心答你唔到，囍囍出糧出現金

冇，醬一包包同一桶桶做好哂既

個老細有冇黑社會背景

有無老公

見佢成日同老黑吹水。有冇唔知

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

好撚離題

此post已完

知嚟做乜

——————-

張華峰 ！ 爆血管！

你自己藍定黃？

唔驚起你底? 做得1個月好易知乜水

之前有個話比人偷拍
影埋隻腳上黎啦
好正常

黃

生腸係子宮會有屎？

我做過一個月流動性都好大，佢現金出糧我諗我咩名佢都唔記得啦

咁咪好多新移民拿福利逃稅做

有啲，但同事間佢講就算唔會問家事

你照食？

單憑樓主個名我就信佢係70後

點證明你係果到做過?

得架喇唔洗推

其實係咪轉左手？
我見野食同店員同一年前比唔同哂

冇，野食不嬲都差，員工流動性強。

貪污？

屌嗰個傳說部門只係飲咖啡

冇！！小食牌！！唔知，有人送貨黎

生腸其實係輸卵管而唔係消化系統一部分...

借個位

捐獻challenge仲有兩日大家記得捐多啲

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

冇，見工佢講明現金出糧咩都冇，冇明火，用電爐

Sorry 但閪不了以後唔食

咁你開POST黎做乜,搏屌

個老闆個仔係咪當差 當晚傳過佢仔好似係ptu

有無請黑工？

我所知冇

樓主藍完係#64又話黃

你係咪講緊鋪藍，自己係黃

盲都知

人地問間鋪黃定藍

緊係講緊囍囍啦，真係上黎摟屌咩

其實一句就知你真定假

隔離原本開咩 不是文記方向 椰汁大王方向

你答

以前行過深水步都會幫襯買魷魚，知佢係藍就再冇去過

細樓主少少既70後

住附近都知啦，好易自爆

懷疑你係弱智

個司華力腸幾好食

屌 你又啱喎

好明顯啦下話

呢幾日連登仔咁燥既
成日屌人

有咩出奇？

哇 我屌 你個acc 250xxx

你咪係屌人先果個

你真係好撚柒

證據？

真是有老中年人上

個老細除咗呢間舖，仲有冇其他？

樓主 點睇男親女愛?

我識以前高登上開果堆全部都七八十後啦
本身係多九十後00後上先係新聞

我見下面係咁吊，咪問下

嘩咁精彩，旺角割深水埗喎

其實70後上連登有乜問題?

笑左
以前就笑連登多小朋友
而家笑返中年人上連登

如果係咁其實報尻佢mpf佢都有排玩

好味好味～

老細係咪禿禿地
見佢同萬家村有兩句傾

即係有定無

六月後生意有冇少咗，有冇頂唔住feel?

深水埗定旺角？旺角我唔知，深水埗就好似唔係

我4月先開acc有咩出奇，唔係有啲post要有acc先睇到，我唔開剩睇算

六月前已冇做，

好認同

D細魚蛋真係幾好食 以前好鍾意食 行過次次買一碗

而家不了

老闆係咪姓方

呢個真心唔知，

連登有個潛規則
上兒登勿認真
個個都弱智兒童神探上身
係真係假唔識自己分析

全部40後，個個80歲?

吓。。。你係阿姐?

有咩問題
細蚊仔上連登先係新聞

又扮 精神分裂

檔野有無黑社會照住？？

真係痴撚線乜都要證明
成班人查案查到上晒腦

應該有

咁報icac

自己識嘅人入面冇見過藍嘅後生仔

我見過。淺藍，應該唔知睇的咩新聞睇到咁。

以為避開龍津冇事點知都係中藍店

唔係食到有屎咪執到

拿 唔好屈哂成個連登先 好明顯係得一兩條傻閪柒頭問

咪臭係 樓主咪撚理班小學雞

唉你出返去啦屌你老母臭閪

八十後都好鍾意睇㗎喎

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

你都間接自爆咗
我信你

投訴餐廳

其實好多餐廳都有唔同既違規問題，投訴成立而被票控既例子由阻礙消防通道到無牌經營都有。一般而言，負責巡查既部門除左睇投訴事項，仲會睇埋有無其他違規問題。開case睇得明就得，地點、餐廳名、投訴事項就OK。

- 衛生清況欠佳：講清楚邊個位置污糟，例如近水吧位置地面濕滑/座位發現老鼠。
- 阻礙消防通道：走火通道長期被雜物阻塞 或 座位擺放過密阻礙逃生
- 非法擴展營業範圍：霸佔店外空間營業、於閣樓無牌經營
- 室內有人吸煙：於[日期時間]發現職員/-顧客在座位/廁所吸煙
- 向未成年人賣酒
- 無在當眼位置展示牌照
- 違建工程：懷疑店內間隔/裝飾、店外招牌燈箱是違建物
- 無牌經營：如果有賣刺身/生蠔仲要另外拎牌添，可以係度search左先
食牌
食廠牌
- 食物處理衛生欠佳：簡單講情況，例如生熟食物沒有分開處理、廚房地面濕滑
- 懷疑聘請非法勞工
- 懷疑排放污水
- 油煙排放過量

陳怡同飛雞嘔肉飯呢兩條臭閪算唔算？

外表勉強算後生，至少唔似中坑

返工果陣有冇影印過你身份證
小心比間鋪起你底

可以用1823 報
會留低record 佢要白紙黑字email/電話覆返你個case 嘅情況

咁佢又冇講錯

我記得見工有睇冇影印過

囍囍已交出CCTV片段給桔梗餐廳

囍囍已跪~

推

藍店不了

有冇阿姐秘撈做雞

如果00年代上高登20歲
而家都40歲up啦
有乜咁出奇？
上網絡大典補下香港網絡史啦

員工證呢

如果有人報，icac係會搞食環的

你理撚得人地咩人姐，爆料俾你聽咪睇下，可唔可信就自己分析下

柒少陣啦

五個位以上acc都係新仔

你係9月份要企出面執汽水果個?

就算係新移民 就算係雙非 就算係中國人
有同一個信念 或者幫我哋呢邊 就係同路人
唔需要太在意佢喺邊到人邊到出世嘅

咁即係深水埗同旺角都係同一樣啦

拎屋企人身份證 我都識啦

係呀，比埋老母出世紙你望

樓主唔洗理班憨鳩 呢度好多細蚊仔同黑警

都睇唔到咩野爆唔到咩野

屌屌屌你老母呀